錢大糠係咪勾結黑警？

要靠關係聯絡某個警員，唔循正規途徑

錢生話同警員熟喎
熟又如何？有利益？

係咪收買警察？要求icac徹查

明示想私底下去"做野"....
太平紳士 八大校長

佢係太平紳士，太平紳士的確係有獨立渠道處理投訴同比壓力有關方面按規定就投訴進行調查

搞到好似大陸咁，識人就萬事都可以解決

錢領導

聯絡某個別警員，而唔係聯絡警方

錢總

中央要打呢啲大貪老虎蒼蠅

一張圖已經 KO 佢
做校長仲唔肯保護自己學生，垃圾

幾match佢個樣

要求icac徹查

警察唔放人，唔緊要，我們還有錢總

我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

大家睇黎要recap多次下面

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑